點解我睇小書癡，比宇遙就係睇女膚淺? 你地睇無職轉生，巨人就係最高質有深度?

明明小書癡，比宇遙，白箱就完全冇賣肉
無職就...

🥺

hi 未見過你 你有咩睇法

膚淺毒撚求賜教

又曲線推番

佢又錯唔哂嘅 變哂仔又真係唔會睇
咁又唔代表睇呢d係膚淺

咪就係
我睇豬西佩琪就俾人笑低能
你哋睇智障鼠塞車就輕鬆可愛有趣

又打錯
豬仔先啱

話膚淺嘅人睇無職/巨人都只會係為咗睇女
而家三笠jojo化肯定崩潰

我正負皮0-6了 但冇人出嚟駁

等我甩咗p之後再返嚟俾正皮你

小書癡個作畫質素哪有肉
純粹因為劇情好睇先追

ONL9
深度霸權一定係車車
其他都係膚淺

人蛇幾時嚟制裁我依件垃圾
唔係起咗我住邊啦咩

我勁推小書癡，比宇遙，白箱，奇諾之旅

未 從你上上年嘅參加嘅聚會同一個生日快樂留言就快起到

咁你比啲心機起我底
我幫你打打氣

其實大家都係睇女 算鳩數啦

南極轉做男真係未必會開嚟睇
但講真套嘢又唔係賣萌，會睇落去根本唔係為咗睇女
轉做男版都唔會影響佢地位

好

你去同無職巨人撚講

我異世界剩係睇小書癡

小書癡比宇遙變晒男人一定冇人睇 巨人變晒男人一樣咁好睇 駁完